昨晚美股唔跌，今日香港必大升

挾爆淡友一take過！

樓豬係咪同淡淡有仇

你有熊？
今日你仆街

樓主做好友比人挾到傻咗
唔使問候我 空倉等做淡

空倉 琴日賣左隻熊了

今日好友收復失地，睇好友發威啦傻仔

咪燈啦

30000點重新上路

燈你阿媽，我話升，今日就升

屌你老母！

升500開市好唔好

快D彈啦

燈

俾大家參考下

人無遠熊必有近牛

衣雙係咩apps?

賺

新鴻基個app

起一起底燈力可以入三甲

ok

媽咪麵二世